
                      Me encanto , una acción genial , un reparto fantástico y un final muy bonito .
Jennifer Lawrence lo hace genial al igual que Josh Hutcherson y Liam hersworth .
        
            